아나, 치킨.
 고맙습니다 어머니. 안그래도 치킨이 후끈 땡겼는데.
넌 깍두기에다 라면스플 넣으면 어쩐다니.
깍두기에다 라면스프 넣었냐?
온국민을 사로잡은 기적의 맛. 라면스프.
됐다. 스프 다 뺀 라면이 열개나 되는데 그건 어떡할래?
걱정도 팔자세요. 그러니 주름살만 늘죠. 라면 사리요. 찌개에다 넣먹으면 끝내줘요.
너하고 말을 하니,
동네 개하고 하는게 낫죠? 헤헤..
